hkcc design asso 好唔好

有冇ching讀過視覺傳意設計？
升學率點
同埋入面啲老師好唔好

好Chur 真係有興趣先好讀

我係出面讀咗兩年，先搵到自己啱嘅科
唔怕chur,只係怕啲課程同埋老師閪

老師幾好 不過真心chur 諗清楚先好讀 有時會讀到懷疑人生

好。
第時會做ceo